{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "호성순대 본점"
    },
    "text": "全州市虎城洞に位置する虎城スンデ本店は、豚の腸に豆腐、肉、卵をソンジと混ぜて作った皮スンデで有名なカキメ店です。 ピスンデは無臭でさっぱりしており、香ばしい味が人気です。 スンデクッパはピスンデは入らず、代わりに赤いスープのクッパとして人気があります。 ピスンデクッパは内臓なしでたっぷりとピスンデだけが入っており、半々クッパは内臓半分とピスンデ半分が入っていて噛む時にコシのある食感が楽しめます。 全州駅からも近いので、観光客にも人気のカキメ店で、熱いクッパを楽しみたいときに最適な場所です。 ただし、ペットは同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカキメ店の名前は何ですか？",
            "answer": "虎城スンデ本店です。"
        },
        {
            "question": "虎城スンデ本店はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "虎城スンデ本店は全州市虎城洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "虎城スンデ本店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "虎城スンデ本店の特徴的な料理はピスンデとクッパです。"
        },
        {
            "question": "ピスンデとはどのような料理ですか？",
            "answer": "ピスンデは豚の腸に豆腐、肉、卵をソンジと混ぜて作った皮スンデです。"
        },
        {
            "question": "虎城スンデ本店のピスンデはどんな味ですか？",
            "answer": "虎城スンデ本店のピスンデは無臭でさっぱりしており、香ばしい味が人気です。"
        },
        {
            "question": "クッパはどんな料理ですか？",
            "answer": "クッパは赤いスープで作られた料理です。"
        },
        {
            "question": "クッパの種類は何がありますか？",
            "answer": "クッパにはピスンデ入りのピスンデクッパと内臓半分とピスンデ半分の半々クッパがあります。"
        },
        {
            "question": "虎城スンデ本店は観光客に人気がありますか？",
            "answer": "はい、虎城スンデ本店は観光客にも人気のカキメ店です。"
        },
        {
            "question": "全州駅から虎城スンデ本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "全州駅から虎城スンデ本店まで近いです。"
        },
        {
            "question": "虎城スンデ本店ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、虎城スンデ本店ではペットを同伴することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 338
    }
}